讀eee master嚟講 hku好啲定poly好啲

如題 諗左好耐

Hku

睇下你求知識定 想比錢買學位洗底
後者一定係揀HKU

讀poly me好過啦